[突發]屯門大興案發片段

其實我朋友爸爸今朝俾車撞到，意外身亡。想問當時有冇車cam 影到事發經過？

Push

推

幫你推下啦

push

幫推

PUSH

屯門友，幫手宣傳下

屌 癲女人真係咪撚渣車

pish

Rip 早日安息

好慘。。。

個師奶渣車飲茶渣到咁撚chill

得縮時錄影 希望有用

呢一刻都掛住要人賠錢？

lm

藍絲?

都慘....幫推

推 搵咗區議員未?

RIP

希望有車cam影到

p牌推唔郁

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

個女人賠唔賠錢都要坐成世啦

男人揸車咪一樣，新年前我老母放工見綠燈過馬路，都俾車撞。 好彩得番條命。
含家鏟黎

撞死人唔洗賠咩
on99

Thanks

點得出呢個結論屈機sir

幾年啫

RIP
幫推

你都on9

睇翻事發經過唔得？ On99

睇唔清 小路出大路？

女人揸車真係正仆街 害撚死人

個女司機手足黎 放過佢吧

係 見綠燈唔好即出

RIP

推 殺人填命 垃圾女司機

up

推到有片

Tui

你老豆老母無拿拿死撚左唔好問點解
你問點解即係代表你要追究要人賠償

推。。

成日有啲傻仔駁出位引人屌

想知道件事點發生啫

推....

Pish

輕鐵車頭好似有cam?

Rip 幫推

唔係屈機男係弱智男

未揾
因為唔知佢地可以幫到d咩手

Rip 推

屈機sir講親都係錢，供樓，炒股，番工，市儈可憐蟲啊

幫你推

Rip n push

唔撚使講條女又係尖叫當剎車

幫你推下～

推2

一句手足就撞死人都當無事？

推推推

枉死

你全家就算係手足我都想你含家剷

RIP.....
推一推幫下手

人地邊一個字眼有講過個 " 錢 " 字 ?

Rip

推唔郁照推

真係唔識架wor
揸車撞死人比起謀殺係判輕好多 好多都係6-7年左右

推唔到照推

笑撚死人

揸車撞死人半年出得返黎啦

政治打壓?

Push !

Push!!!

好多pr公司打手／五毛係咁將d唔關事都拉埋一齊黎講
分化唔成功就就乜都拉埋一齊講

仲要cam咖咩原來
條女坐硬啦講真
btw 幫推

Push 女司機害人害物

rip

個死女人 屌佢老母

rip push

其實依啲明顯假膠五毛，點解你仲要理佢

當年撞的士定乜柒死五個都係坐一兩年

你真係唔識架wor

一早block咗你啦五毛

Sir定傻

RIP push

Push...rip

所以過馬路一定要睇住來緊既車準備停 或停定左先過
而家周圍都係馬路炸彈

撞

女權撚係邊？

推*

幫推啊

呢件假膠黎 一早block柒左

不過其實唔使做標題撚都大把人幫你推啦

咪撚理呢條on9啦

女人渣車

仲有on9應呢d先無腦

推 求幫手

Push
節哀順變

節哀

住附近幫手推
RIP

真係 見過有個mk仔見有人過 行人綠燈
都比油 痴鳩線

推 rip

我見到紅色車好快咁衝出去 應該唔關架電單車事

P牌狗收皮吧

香港地阿豬阿狗都渣車

點解睇返事發經過就係以為賠錢？
你個腦究竟係裝咩？

Help ar

你啱 我google完發覺6-7年真係比多咗

特登login嚟屌你老母。
希望你咸家鏟全家身首異處不得好死

shit 見到了
紅車on99衝到路人...
仲要咁撚快

珍惜眼前人..

P

個西女人撞完停車場度欄之後衝前撞埋個男人
似係油門當腳掣啲friend

推
Take care

睇到你呢句突然火撚滾

on9既女人真係唔好揸車
扒係床等俾人屌算啦

呢條撚樣我block咗佢好似好撚耐

啱啱睇下點解block佢就唔小心unblock咗

呢家又block多佢一次，我唔完全封鎖佢係因為想叫多啲人block柒佢

你個腦有無事呀撚樣

屌個女人坐監啦

屌我都試過 嗰陣明明綠燈咗幾秒
準備過嗰陣條仆街踩油衝埋嚟
好彩縮得快 慢少少命都無
嚇到我標尿

你乜撚嘢心態 剩係識講錢 攞證據告鳩個女司機呀

無啦啦行過畀車撞死嗰個唔係你屋企人吖嘛

唔好縮啦
平時d樓post唔係應得好撚快既咩？
潛左去邊

block撚左

屯門牛幫推

垃圾女司機！

好多人渣車都係咁

快d 搵埋 你自己搞可能會skip 左d 野

加油，take care

推 rip btw

強烈要求修例禁止女性揸車

咁男人都有唔少on9既

RIP 幫推

佢冚家死撚晒啦

真 總之遇到緊急情況唔撚識反應既都咪揸車

推！！！希望樓主搵到事發片段！

我幫樓主推post咋

你睇幾多人回應我個reply

你唔明？

弱智

tui

What the...
Rip

Rip

推

推
rip\|/

Push rest in peace

坐多過兩年已經係奇蹟

RIP
推到有cam

Push rip

屯門友幫手推

頂

第一下諗錢果個反而係你，垃圾

女司機同電單車車手飲完茶, 都算關事既

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

祝他朝君體也相同

推呀！！！

幫推
Btw 女司機真係要額外考多個試，10個有9個都炸彈黎

唁關女人揸車事

我都試過經地盤門口,有條賤種衝燈差d撞到我

比女人揸車害死幫你推

你係個女司機老公?
咁on9既問題都講得出

點解撞死嗰個唔係你

Push求車Cam

推 !

On9你想點？

Ppp

空ac同五毛唱雙簧，屌你老母
如果係藍屍咪冇事囉

幫推
樓主希望你早日搵到真相 樓主爸爸一路好走

推上熱門

藍屍嚟，差佬唔會拉佢
Btw屌你老母五毛狗

屯門人 出黎！

其實告誤殺得唔得?

要個真相啊屌你老母

Up

推，依啲炸彈永世釘牌

幫你推一推

藍絲永遠都只係諗到錢

佢幫你呼籲提供案發片段都好啦

Push!!!!!!!!!

成手都係沙啦

曾振興係fb呼籲咗
希望有舖頭都俾到片段。。

rip 幫推

因為佢窮撚黎 係著緊啲

推 呢d野班狗一定唔會跟

似係油當剎車啲fd
條片右邊就係停車場閘
跟住佢出大路果陣似係直出而唔係轉出去

區議員啱啱出左post

推

Blessing to your friend.

幫推！

p

咁你出黎比大家輪屌 ok?

push 女人揸車我一直都質疑 而加仲搞撚到人地冇左個老豆 dllm

我覺得成日打機既人，渣車係難唔到佢地

rip
push

rip
幫推

黃定藍

推 當區區議員都幫手搵緊

樓主加油

推，慘

推！！

全面攻擊藍店大行動！！

見過幾次小巴係咁

佢係狗嚟架

巴打你朋友爸爸安息

鳩下鳩下咁 抵鳩你做保安啦

笑死人咩
特登開車撞鳩路人個黑警
依家咪一樣好地地

撞人果個係aa9黎，屈sir企返正義果邊啦

push希望uncle冇事

其實架輕鐵救咗個女車主，如果唔係佢應該直衝對面

幫推呀!

推
rip

block撚咗好耐

Push
RIP

郵局門口裝咗部郵票機
好似有cctv
可能影到

屯門友幫推
Btw RIP

推！

RIP Take Care...

呢個好勉強

Sadd

推推

R.I.P

推 rip..

小路出大路， 撞架電單車入輕鐵底？

推樓主有冇喺屯門牛tg谷問

咁撚on9 都講得出

朋友爸爸rip

推
巴打節哀順變

屯門人，推！

推呀！

要停成世車牌

集氣

痴撚線，好似子彈咁飛埋去

條臭閪實是一路呀呀呀一路踏油門啦屌

女司機

女人揸車

黨鐵有側面cam，快d入紙問黨鐵撚

幫手推，無妄之災

RIP
飛來橫禍

仲有停車場出口都有cam，快d入紙

條女撞到停車場度閘之後失控衝前撞埋個男人
直至出大路撞到架輕鐵先停

想推

唔係呀？ 個閘同架輕鐵距離差唔多40米喎

推，個女司機CLS

樓主頂住

擺明一時騰雞踩錯油門

樓主比住朋友先，睇下仲有冇其他車cam
推 R.I.P.

Pushhhhh

push.

屌你老母

推
by the way 個女人油門當腳掣?

幫QQ

push!!!!!!

戇鳩仔

9成係去到閘前想dup break點知踩左油門...

你老母俾車車死千祈唔好要人賠錢

特登login

pishrip

唔好意思可唔可以幫幫手推兩推
求文宣

推上熱門 小弟諗到一個方法可以重新燃點抗爭之火

屌得好

你老豆老母妻兒全家聽日死於非命，千祈唔好問點解，
死撚晒問點解即係貪錢博賠償，貪錢死全家❗️

Take care 巴打

女人再減刑是常識吧

take care 巴打

推.
節哀順變

RIP
推

推!!!!!!!!!!!!!!!!

Pish 女人只准踩單車

見係巴打個fd, 幫手推
btw, rip

痴撚線司機

小路出大路 ， 就算出左大路 果到都唔會開得快 ，

一係架車失控 一係司機痴q左線

Btw rip

Push 😔

幫推 希望有有心人會幫到樓主

推
一定要告賠錢加坐監

出名5毛嚟

安息 推片

幫你推推

Rip
見到有心人係咁係新聞下留言話係死者走出馬路追輕鐵
有證據嘅話屌9佢啦
擔心條友係想洗白

女司機架車如果有cam，黑狗應該會拎起，問下啦

推以前成日喺嗰頭食lunch RIP

強推

幫手推！

樓主撐住。

收到風撞人條女係黑警親戚朋友嚟，見過鐵馬撞人有樣學樣

721 831 101 1111

有又點車死人獲獲都係坐兩三年，又係改變唔到既野黎

推
試吓去馬路的事Facebook group 問下

Rip and push

屯門友， 幫推

希望有人幫到手

...

推呀
安息

推ＰＯＳＴ啦，少少力量等於激勵 (每日任務)
先全力推第一個POST上熱門先 (第一個上熱門再睇下推唔推第2個POST)

依日的任務✨
另外提提大家，Ｆａｃｅｂｏｏｋ組的任務同時請積極參與｜
不上熱門不罷休，無熱門就不斷推！唔好推得一次就當完成任務。Ｔｈａｎｋ Ｙｏｕ各位手足
150個回覆後無熱門會開新POST,再刷

最好方法令人唔會忘記831，又低風險方法

#文宣戰 #831

依啲無品啫 依單直情on9 出閘唔嘟八達通唔收油直剷

Help push

要幫手推pust 先得

push?

關春事

1

解左1001喎 幫你推

你老母黎 齊來屌吧

幫手推

呢一刻你老母都未知你條戇鳩仔幾弱智？

點樣可以揸到咁?
rip

😡

甴近平

點解可以渣到咁

pushh

幫樓主推，希望有更多幫到你朋友爸爸的證據

幫推 RIP

幫你推到有為止 手足

推下

sorry巴打聽到呢個消息，幫你推推

sorry巴打聽到呢個消息，幫你推推
sorry啱先慣手勢用左不推文

幫qq

死21個坐7個月

推 搵到車cam未？

死仆街
把口咁撚臭

搵到未？

未有新片

繼續幫你推

我喺大興邨大，街坊幫推

推佐先

Push...

幫手再推推，樓主加油

節哀順變 , 同時希望你搵到真相

屈保安果然有氣勢

push
btw RIP

屌你老母 一定要賠錢？

幫推🥺🥺

RIP. 幫推！

rip
推

help push

而家點情況？

push

RIP

R.I.P.
幫推

puh

冇

推 希望幫到你

推吖

RIP..

rip
help push

Push 女人唔撚好揸車啦屌

條阿嬸都顛架。。。佢衝完個閘去到出事地點都成幾十米。。。都仲未停車。。仲要撞死人

轉綠燈個刻睇左都未必100%安全
有一次係綠燈都過左一陣我先行到路口過馬路 過緊馬路突然有架車逆線駛過黎 (好彩車速慢) 個中女司機仲要較低車窗鬧我係痴線 我話 你睇下地下既箭嘴指向邊先

推RIP

睇左果區區議員 陳有海仲對面現場自拍

拎返個公道有錯咩

揸車撞死人判好輕，除非搵到係有預謀要撞死人，但通常都係危險駕駛
香港好多法例過晒時又唔改

咁恐怖

巴打朋友take care 加油
輕輕一推

推 光復香港

希望幫到你推
RIP

你起佢底就知佢係同條友一伙做combo

最多咪坐三年，最短一年都唔駛
不反對私鳥，咁撚多馬路炸彈

尋晚先見完 有個女人一路渣 一路dup低頭睇電話 架車keep住10km左右如果唔係趕時間真係屌撚完佢再1823

你老母都係手足 可惜係個墓到

屌成班都on撚9 追住黎咬我真係識個女司機 知佢真係有出去抗爭 你地知條撚咩

push R.I.P

手足唔等如做乜都唔使負責

rip
個女人坐監坐一世

rip 呢啲真係冇得避

P牌照推

习曱甴

幫手推，唉

Woman Driver

如果你真係識佢 幫我同佢講聲 屌佢老母死全家 賠命

Push
Take care

擺明係9up

有抗爭同撞死人有咩關係

如果樓上真心 即係佢on9

假膠嘅就係笑鳩班所謂深黃乜柒都話唔割 黃底就可以作奸犯科

諗起鄰國車死人賠償金比傷殘賠償金低

你係on9定點

香港人真係好善忘

咁快唔記得之前有個地產佬揸車剷上行人路

令到個媽媽斷腳

幫推
Rip

呀 ～住踏油⋯ 唉

下晝經過附近 見到家屬路祭
節哀順變
推

條片放咗上網好似唔可以當證供....

我都有個朋友綠燈過馬路都比車撞。不過捱唔到走咗，嗰日仲要係年30晚佢返緊屋企食團年飯

幫推 願安息

Rip
幫推

推
節哀順變 RIP

節哀順變

推
Sorry㩒慣咗

你試下問黨鐵可唔可以攞到架輕鐵嘅車cam

再推 你問條街嘅鋪頭有冇cam

Pushhhhhhhh

應該唔會
暗角七狗都係用CCTVB段新聞告

唉

Pushhh

推 見到呢啲真係好心酸 珍惜眼前人

其實真，由其是揸大車班撚樣真係癲，喺公路到高速左穿右插好似趕住去死咁

再push
btw rip

push push

記得呀
但果條友至少冇咁On9撞完閘機都未識停囉

推 RIP
樓主撐住，We stay with you always.

香港人渣車真係趕到，

希望你搵到片

P牌照推！

新聞唔同網絡上流傳短片
新聞片段可以用作證供
車cam影叫助證
如果流傳咗出去好難搵到源頭嘅時候
求其一段相似嘅影片都可以去話係事發片段證據
做咗助證後可以流出去
但係未做助證前流傳出去對控罪不利證供

幫手搵

堆

連登有愛，大家幫手推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你係屯門輕鐵果單？ 一定要刑事民事告到條仆街做雞都唔掂

政府用刑事，入冊

受害者用民事，賠錢錢

time is money. Money is cost.

咁我都唔明台仰嘅無成本論點發明出嚟！？

屈Sir 一早比人block 左家啦

我係問台仰嘅無成本論點發明出嚟？佢做慣菠蘿雞？佢出鼓油人哋出雞？台仰係鼓油仔嚟？

R.I.P.
幫push

點解咁撚多五毛藍屍狗係度吠
仲要句句一樣 比啲創意啦好唔好

睇到好撚悶呀

無cam個女人都死硬

坐監就預左。。但都係坐2。3年
再告佢陪錢。。 你唔告。。輕鐵都告啦。。。

唉，唔係話歧視，以事論事，女人揸車真係危險啲。我尋日喺超市，都畀個師奶架購物車撞到兩次。好多師奶，行街只係掛住睇沿途商店陳列貨品，忘晒形，完全唔睇路，更唔睇前面行人。由於經常被陳列品吸引住，失晒魂，以致行路忽快忽慢，本來打直行，忽然又打斜行，明明前面有人都照撞埋去，好似完全失晒理智咁。

推
RIP

人都死左
個女人又拉埋
仲要個車cam做乜春?
講要車cam
都要個八婆部車cam啦

唔好講高速公路啦

淨係自己屋苑裏面條車路都見過兩個癲佬癲婆

一個就明明見你行緊野都要響安 仲想衝落車打人（男人）

另一個呢就塞住條行人路出入口（女人）

推，rip 🙏🏻

推保重

push!

尋日睇到都好唔開心

希望你朋友快啲move on

PuSH

sorry 深黃真係大晒...

快D搵區議員啦
起碼多D人幫手follow up 下件事

Anyway 巴打take care

Push ahhh

交通意外傷亡援助計劃

R.I.P push

幫推⋯